曾俊華：憂林鄭月娥當選 社會變「撕裂2.0」

行政長官候選人曾俊華，在7間電子傳媒合辦的行政長官選舉辯論上，問對手林鄭月娥有否想過為何被稱為「CY2.0」。林鄭月娥回應說因為「CY1.0」不參選，又說是想發洩的人使用該稱號。

在曾俊華的主場時間，林鄭月娥質疑曾俊華辭職前曾經到北京見京官，不過被曾俊華批評她的回應不到題，主辦方之後應曾俊華要求，關閉林鄭月娥的「咪高風」。

曾俊華在主場時間完結前表示，市民很擔心林鄭月娥當選，會令香港社會變成「撕裂2.0」。